{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023081059185/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "슬림 스트레이트 데님 팬츠 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsのデニム製品であるFW23/323821AP4Rは生地色でスリムストレートフィットにデザインされています。 この製品は伸縮性のある生地で下半身をスリムにしながらも快適に着用できます。 フィットがきれいに落ちるので様々なボトムスとマッチしてデイリールックとして活用するのに最適です。 この製品の素材は綿98%とポリウレタン2%でできており、洗濯方法についても案内されています。 濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯してはいけません。 また、洗剤が残らないように十分に洗濯する必要があります。 この製品は機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければなりません。 金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意しなければならず、デザイン上、装飾物が付着した場合は首を絞めたり人体に害を及ぼさないよう注意しなければなりません。 水洗い時にはサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品には色移りする可能性がありますのでご注意ください。 水洗い時には若干の収縮が発生することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この製品は生地色でスリムストレートフィットにデザインされています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この製品は伸縮性のある生地で下半身をスリムにしながらも快適に着用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなボトムスとマッチしますか？",
            "answer": "この製品はフィットがきれいに落ちるので、様々なボトムスとマッチしてデイリールックとして活用するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この製品の素材は綿98%とポリウレタン2%でできています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯してはいけません。また、洗剤が残らないように十分に洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械洗濯可能ですか？",
            "answer": "はい、この製品は機械洗濯可能ですが、製品損失を防ぐために注意が必要です。また、暖房器具や高温のアイロンかけは避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の装飾物に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、この製品の金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意が必要です。デザイン上、装飾物が付着した場合は首を絞めたり人体に害を及ぼさないよう注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は水洗い可能ですか？",
            "answer": "はい、この製品は水洗い可能ですが、水洗い時にはサビが発生する可能性がありますので注意が必要です。また、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるため、注意が必要です。白系の製品には色移りする可能性があるため、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯後に何か起こることはありますか？",
            "answer": "この製品の水洗い時には若干の収縮が発生することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。また、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 608
    }
}